今晚曼聯贏盤係99.99%既事

雖則話曼聯今日主場 但近況始終唔及臭痢久
但初盤曼聯讓平半中高水 明顯有引客之嫌
睇好曼聯坐和望贏
臭痢久買定潛水筒縮返入老母個閪到啦

你好似好開心咁喎